不要說 [鬼] , 試著說 [意見不合既手足]

自從發現有警察扮示威者
呢幾日既po/留言/說話裏面
呢個鬼字既出現率係勁多
一有咩意見不合 就懷疑人係鬼

當第一印象就假定左果個人係鬼
你講出既言論唔只影響人地
仲影響埋你自己 形成種潛意識

當我地潛意識認定左有鬼既存在
我地就會慌會擔心身邊既人出賣自己
呢個時候就正正中哂對家既圈套

我地之所以可以行到呢一步
(唔好話目標達成
但只少做左一種威脅/難題比對家)
係因為我地一直都信自己既伙伴

但而家對家正正係利用我地對人果種信任去同我地打心理戰

所以我地正正應該時時保持頭腦清晰
我地正正係冇大台
人人都係獨立思考 每人做既決定會有機會唔同
我地應該做既係首先冷靜理解佢地既做法
好好咁去溝通
而唔係一開波就話人係鬼

呢場仗有排打咖大佬 我地自己都搞分化點得啊
保持一個強壯既心!!!!!

ps個人意見 唔個解釋得清唔清楚

對準政權!!!!!!五大訴求 缺一不可

加油!!!!!

塞旅客一定要塞如果唔係出機場做咩

塞嘅話，留返一個counter/閘口出黎，放一條極細既路出黎，由佢地排條好長既隊，排都排一兩粒鐘。其他路block Q曬，咁你就人道了無位比人入了。

圍師必缺，你唔使塞死，已經塞死。

同意，用字真係好重要
----------------------------------------------------------------------

如果覺得講得啱，唔該睇睇同幫推唔該
p牌仔嘅野冇人睇

(話我鬼都要講㗎喇)佔機場唔係無撚敵㗎，屌

p牌出唔到多一個post

我都想講，而家有人成日見人大大隻，或者女仔剪短髮就影相上黎話係鬼。結果好多都係真示威者，比人點相比人鬧。

好心大家最少問下對方，接觸完都覺得有可疑先再算。

同埋鬼係捉唔曬，唔好太沉迷捉鬼遊戲。除非捉一隻殺一隻，唔係冇可能冇鬼。但當我地成日覺得所有野都係鬼左，而割蓆，我地就輸硬。

打救護同打記者另計

推

不割席 不篤灰 不分化

有咩意見唔同既
有D你覺得係鬼既
就冷靜D同佢講

加油啊大家!!!!!

大家聽住。
知唔知點解政府811咁撚豬會畀你地影到示威者入面有鬼？而唔繼續鬼落去

其實佢地呢招好撚高，政府知我地核彈都唔撚割。所以特登話你知：我地放咗鬼喺你度

等你次次都疑神疑鬼，等戰友間失去咗互相信任。

大家諗吓，由612 走到而家，我地本住一句核彈都唔割先得。所以，所有檢討post，要等該日完咗先好出。仲有唔好懷疑自己身邊嘅人，戰友總畀警鬼多

不割蓆、不譴責、不篤灰、不分化、不足鬼

意見不合既手足 好得意

不割席 不篤灰 不分化!

咁共產黨係唔係意見不合既政權

咁鬼係對家25仔
但手足即使意見不合 始終係自己人

818

721 811
818百萬大遊行

可以試下

和而不同，好嗎
大家出得黎，目標一致，只係手段不同

呢招我都係學你地架渣, 我發現屈人係鬼真係好撚爽, 我決定以後都屈班犬儒淆底獸係鬼

記住唔係主動block 晒d 路

721 811
818百萬人大遊行

721 811

香港咁多中共國企 點解反而去搞自己啲公共設施

講到口水都乾埋 一句乜乜乜就係鬼我真係屌你老母

唉呢個情況唔可以惡化
如果唔係會倒退番去2014年